# Общие компоненты приложения

В данной папке содержатся общие компоненты для приложения, в данном случае - базовый контроллер клиентской части

В контроллер добавлены методы, упрощающие доступ до входных параметров передаваемых методами **GET** и **POST**, а так же установки title страницы и meta-тегов. 